睇番沙田新城市廣場衝突重播 睇到幾個小細節

1
有CID被落單圍毆 隔離位同胞竟然冇衝上去救 仲扮睇唔到走開左

2
有人搶左警察圓盾 二樓飛落地下

3
個位女防暴太廢 想衝前打人 之後比人狂鞭淨係識大叫

可唔可以俾條片黎 再講返大概邊個位

1

2

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

大家推wiki 啊

721推

up

nice post thank you

第一段似怕死扮睇唔到

第二段

第3呢

我冇野講